孖妹Twins十八週年 蔡氏伉儷出遊日本 擺烏龍去錯酒店

適逢Twins 5月18日出道18週年大日子，阿Sa阿嬌繼2015年馬爾代夫行之後，再度一同兩人「度蜜月」，阿嬌丈夫更加送上酒店住宿給她們。搞笑的是，她們到達日本之後沒有立刻前往酒店，反而去共晉晚餐。晚餐後抵達酒店，酒店工作人員堅持表示沒有兩人的入住預定紀錄，阿Sa可能好似唯唯咁心諗：「我喎」。原來，二人擺烏龍去錯酒店，認真搞笑啊

左邊好老
右邊好醜

左邊邊到老？

伉儷

四章幾嘢都仲咁弱智

港女係咁上下

智力低到

孖雞

冇袋鼠媽媽睇住就膠到上心口......

邊個係袋鼠媽媽

佢姓容

我喎

佢去埋就真係不得了囉三隻大頭蝦 哈哈哈

你係邊位？

我地喎

咁都要抽勁廢水

阿sa好打耳

喎你老母

咁都仲想做影后

兩者沒有關係，零分重做

佢去埋可能passport都可能無帶

麗晶大賓館

唔知 陳X希係 日本返左來未呢

兩隻整容雞
咪撚扮天真啦
小朋友偶像
食屎啦

好撚黑呀!!!!!!!!!!!!!

要相